[I/A] Fate/ Grand Order 🇯🇵 [305] 英雄的責任就是守護蘿莉

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

自貼

LM
又一個post

上下水先
連續3個月無課到金
個人精神左

留名

利申：未抽到自己

痴線咁快又一個post

要解BLOCK條友先見到個POST

佢衰咩

唔G
之前叫 赤沙之狐

+1

要特登開無痕搵

大家都block左 以為冇post

真係棄驚了
加埋9 pack, 哪吒得寶三
得8隻四星
一隻印度弓

係咪海豹嚟

係

點解會係305

上一個312

313啦...

斬？

我動議斬post

斬

和議